「尊」字做名 英文拼音應該點串

朋友幫個仔改名
有無人見個名入面有個「尊」或「專」字？

安德尊

Zu n

CHUEN?

Tsun

Tsuen

元朗個元好似係Yuen
咁尊可以試下Jyuen，不過望落好怪

如果用粵拼就Zyun
但係外國人睇完都係唔會識讀

所以其實我覺得無乜所謂
反正大家都係鳩來

tsum tsum

June

brick

John

John Wayne

大陸名咪成日有「專」囉

毛魔幾十年前推「又紅又專」
結果好多大陸人個名係 "X紅" 或者 "X專”

「尊」個音讀出黎唔響亮又浮誇

你朋友不如係古書例如詩經莊子之類，搵 d 古雅既名啦

.JR

Juen

利申: 打開google 廣東拼音

zyun

問下吳尊

j=y

chun

pro

Jun